點解神要創造天地萬物

點解唔可以一開始就係天堂生活？

首先要有神

因為根本冇天堂

如果假設有呢？

一開始伊甸園就好似天堂一樣

咁點解一開始要創造？

咁點解要突登創造人？

你玩模擬市民都叫佢返工啦, 唔通下下開cheat咩
玩到悶咪reboot囉...你明嫁啦

因為你條女好正

你玩模擬市民就話因爲悶姐，唔通神都係因為悶咩？

多謝

咪on9啦
禁室培育呀依家?

大仆街照著自己的形象創造大仆街